小心有人用大量新account製造負面假像 引人聯想自殺

造俾人睇連登好撚痴線好多人要生要死
亦有人乘機利用人好心玩野
總之fact check
需要幫仍然會幫

puah

push